其實唔需要為留任離任嘈，當班粉人唔存在就得

老實講，開頭35+，已經應該係有共識，最後一次
真係玩埋最後一次，所以部份本土派都唔會太大反感，加上的確算係公平

所以個時我都係大力支持初選，
之後結果就係，支那的確因為咁DQ12，延後選舉

係個一下成條議會戰線就死撚佐架啦
所以我開頭先咁反感佢地班泛民無所不用其極都要留任

永遠販賣假希望係議會戰線到，不惜出賣自己人格同尊嚴
唔認清條戰線死佐，永遠都唔會有進步

依次民調其實同出千係無分別，因為佢地係將成個本土派意見拋走佐

請問咩叫中間派？點解本土派意見唔理，之後屌人分化，真神奇
就算支那真係想分化，都係泛民自己衝入去比人分化依邊陣營

後尾諗通佐，反正議會戰線都死撚佐，死撚佐即係唔存在啦，大家就無視佢啦
反正對大家黎講佢的作用都係等於0

請大家都係留意返要注意的野啦
十二手足

全球聯署

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

國殤。中秋

撞

？

推

我都冇興趣再理個班人

佢地留定走其實都冇乜分別

做retweet tvb好過

啱呀佢地玩飽佢啦

當佢地唔存在做返自己要做的野就OK

其實已經唔想理
留唔留都wfc

香港人 Be Water
用傷亡最少嘅行動去表達意見
十月一號係某大國國慶，香港人又係比某大國剝奪曬應有嘅權利，咁啱當日又有假放，係咪應該做D嘢？

號召所有愛自由，愛民主嘅香港人十月一號一起洗衫！然後掛你件洗咗嘅衫出窗口！

十月一 洗邋遢大行動日期：九月三十到十月一
細節：九月三十號日落之後將一件或多件嘅黑色衫掛出當眼處，例如：陽台，晾衫架，窗口，十月一號日落後收番所有衫
特殊情況：落雨嘅話就將黑色衫掛滿窗口

以行動話比全世界聽，我哋香港人係冇放棄，係一直都追求緊自由同民主！

我哋要真普選，我哋要投票，我哋要民主！

(有口號嘅靚衫要收埋先，狗狗見到上你屋企吠你就唔好啦)
(住狗狗宿舍或者附近嘅手足都唔好掛)

風險問題：
我覺得風險算低
有口號嘅靚衫唔掛，住狗舍或者附近嘅手足唔掛
1.應該冇人會特意數你屋企位置
2.就算數，都唔知咩人住入面
3.就算知，都唔知你係咪咁啱洗黑衫
4.就算知你屋企位置，知咩人住入面，知你係黃絲，佢都奈何唔到你
5.更何況好多人一齊做

一齊掛，叫曬所有人一齊掛！
白羅斯嘅朋友都用呢招！

接連幾個禮拜我都會大力宣傳，希望多多支持
Tg Channel (純粹發佈消息用)

是但 留與不留對大局都無大影響

橫掂已經禮崩樂壞哂留定走都冇咩分別
費事再嘈啦個議會已經話唔到事

講得啱

[行動Post]十月一 洗邋遢大行動

咩人

小小香港根本對大局微不足道
不如關注美帝下一波制裁好過

得15條友入去,保安都唔洗出

借位宣傳

十月一 洗邋遢大行動

日期：九月三十到十月一
細節：九月三十號日落之後將一件或多件嘅黑色衫掛出當眼處，例如：陽台，晾衫架，窗口
十月一號日落後收番所有衫

特殊情況：落雨嘅話就將黑色衫掛滿窗口，唔好掛出去

我要真普選，我要自由，我要民主！
光復香港，時代革命！

Push

我期望佢地係fb幫手share資訊仲多過係入面議會抗爭

最尾張圖
底褲bra都出埋

咪係，為反對留任而嘈既人，其實咪又係放唔低議會

Yes,再互鞭盞沒完沒了
佢地慢慢玩飽佢

白羅斯真係咁

鄺仔許勇

已經唔會理15販民主
當佢地建制派分化撚

關注手足好過

唔會抹殺佢地嘅付出,不過唔退黨將來只會一齊搭沉船

自己座沉船有咩計
反而陳淑莊我幾意外

冇錯

佢哋兩個選擇同白鳩攬住一齊沉船

Tanya不嬲幾好
上年做完手術冇耐都即刻幫手做好多野

雖然佢話係身體原因
但係退埋黨真係好意外

save 12 youths